武漢肺炎病毒強

急急搶口罩 😷

呢個改詞係早排個朋友寫

其實只係簡單一句，已經可以避免下一代忘記呢一代嘅歷史